git push --set-upstream origin 1-customize-readme

remote: You are not allowed to push code to this project.
fatal: unable to access 'https://gitlab.com/corentin.desfarges/tp-rebase-2020.git/': The requested URL returned error: 403

Origin est le remote sur le repo https://gitlab.com/corentin.desfarges/tp-rebase-2020.git
Nous n'avons donc pas l'accès à ce code

git push --set-upstream personal 1-customize-readme


La branche a automatiquement été détruite